10蚊蠔12連發（圖）

咁上下價位仲有無好介紹？

邊度咁平
小心食壞肚

大陸

退開，食過幾次都無事

香港啦，無回鄉證了

邊度

蠔來貨好平ja

自私食

偷巴蠔啱？我都想揾下其他地方

見到都覺腥

之後爆咗單香港有d生蠔係來自支那

想做一晚七次郎
屌西大大力

佢話南非希望真啦

見到都肚痛 真妹仔肚

Ummm, 賣相一般

蠔站？

第二轉

邊到

勁喎，有無其他好介紹？

勁，有無其他好介紹？

樓主食開屎

每次見到蠔就諗起 Mr Bean

有無好晚蠔bar推介呀

Oyster Station